聽晚八點維園足球場，NBA迷，足球迷，電競迷大和解一齊撐香港同言論自由好唔好？

Fight for Freedom, Stand with Hong Kong, 聲援火箭GM同爐石聰哥言論自由

和理非快閃活動，著波衫，帶籃波帶足球，帶keyboard mouse齊齊組人鏈，唱美國國歌同榮光歸香港

有得諗
不了

=
利申: 唔識法律, 去維園球場玩波算唔算康樂活動

之前活動參考:
【9.18 球迷大和解】宿敵球迷破冰握手 同呼「五大訴求、缺一不可」